#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Overwatch Localizer Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-18 01:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-18 02:27+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:35
msgid "An pseudo-localization plugin with multiple modes and extensive customization."
msgstr "一个具有多种模式和广泛自定义功能的伪本地化插件。"

#: __init__.py:74
#, python-brace-format
msgid "Applied pseudo-localization to {count} items."
msgstr "已对 {count} 个项目应用伪本地化。"

#: __init__.py:51
msgid "Apply to Selected"
msgstr "对选中项应用"

#: settings_dialog.py:21
msgid "Auto pseudo-localize on apply"
msgstr "应用时自动伪本地化"

#: settings_dialog.py:31
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: __init__.py:54
msgid "Clear Translation for Selected"
msgstr "清空选中项的译文"

#: __init__.py:117
#, python-brace-format
msgid "Cleared translation for {count} items."
msgstr "已清空 {count} 个项目的译文。"

#: settings_dialog.py:32
msgid "Comprehensive"
msgstr "全面"

#: __init__.py:91
#, python-brace-format
msgid "Copied original text to translation for {count} items."
msgstr "已将 {count} 个项目的原文复制到译文。"

#: __init__.py:52
msgid "Copy Original to Translation"
msgstr "将原文复制到译文"

#: settings_dialog.py:53
msgid "Enable Unicode character replacement"
msgstr "启用 Unicode 字符替换"

#: settings_dialog.py:43
msgid "Enable length expansion"
msgstr "启用长度扩展"

#: settings_dialog.py:51
msgid "Expansion Factor:"
msgstr "扩展因子:"

#: settings_dialog.py:33
msgid "Extreme"
msgstr "极限"

#: settings_dialog.py:18
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: __init__.py:66 __init__.py:80 __init__.py:110
msgid "No items selected."
msgstr "未选择任何项目。"

#: preview_dialog.py:20
msgid "Original Text:"
msgstr "原文:"

#: __init__.py:97
msgid "Please select a single item to preview."
msgstr "请选择单个项目以进行预览。"

#: settings_dialog.py:60
msgid "Preservation Settings"
msgstr "内容保留设置"

#: settings_dialog.py:67
msgid "Preserve HTML tags"
msgstr "保留 HTML 标签"

#: settings_dialog.py:71
msgid "Preserve URLs and emails"
msgstr "保留 URL 和电子邮件"

#: settings_dialog.py:63
#, python-brace-format
msgid "Preserve {placeholders}"
msgstr "保留 {占位符}"

#: __init__.py:53
msgid "Preview on Selected"
msgstr "在选中项上预览"

#: preview_dialog.py:27
msgid "Preview:"
msgstr "预览:"

#: settings_dialog.py:41
msgid "Processing Mode:"
msgstr "处理模式:"

#: __init__.py:32
msgid "Pseudo-Localization"
msgstr "伪本地化"

#: preview_dialog.py:11
msgid "Pseudo-Localization Preview"
msgstr "伪本地化预览"

#: settings_dialog.py:11
msgid "Pseudo-Localization Settings"
msgstr "伪本地化设置"

#: __init__.py:125
msgid "Pseudo-localization settings updated."
msgstr "伪本地化设置已更新。"

#: __init__.py:56
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: settings_dialog.py:23
msgid "When enabled, any text applied as a translation (manually, from TM, or AI) will be automatically converted."
msgstr "启用后，任何作为译文应用的文本 (手动、来自翻译记忆库或 AI) 都将自动转换。"
